\chapter{Einführung}\label{ch:einführung}

Diese Arbeit ist im Kontext der Studienarbeit (\textit{T3\_3200}) von Jannik Junker und Silas Wessely entstanden.
Sie beschäftigt sich mit der Entwicklung einer Web-Anwendung mit der Traveling Salesman Probleme gelöst werden sollen.
\\[0.5cm]
Die Web-Anwendung kann unter \href{https://j4yj4y.dynv6.net/}{https://j4yj4y.dynv6.net/} verwendet werden.
Detailiertere Informationen zum Aufbau und Implementierung der Anwendung werden in den folgenden Kapiteln vorgestellt.
\\[0.5cm]
Der Quellcode ist in diesem öffentlichen GitLab-Repository zu finden:
\\[0.2cm]
\hspace*{1.3cm}
\href{https://gitlab.com/tinf19ai2/tsp}{https://gitlab.com/tinf19ai2/tsp}
